LeBron James可能係歷史上最成功既黑人體育明星

球技稱霸nba, 而且球場外有口皆碑
熱心公益又對社會有承擔
唔似MJ果d只為錢看既黑人
做到呢種成就
歷史上可能得拳王ali可以比下

Alex Iwobi

狗黎

點解Milk你要成日針對一個咁有潛質嘅新仔？

是其是非其非，義和碑係垃圾同李一桐係臭雞一樣係無容置疑嘅事實

只認同後者

3冠6亞

FOJ

woods?

夠哂啦

pele

michael jordan

drogba?

活士屌打晒

人格差, 鍾意賭錢
為錢不擇手段

退休後都係9 up下多,無乜好實際貢獻

性侵

夠做最佳球星之一
但你話最成功。。
你唔可以用場外佢做既野去計

Ali講打都唔夠泰臣黎
都係靠場外事蹟成為all time Legend

平息內戰，秒殺玩具台d球員咩探細路幫手做義工

丙朗慈善球

幾時稱霸nba ?

一隻猩猩般既打法都叫稱霸？

保特？